瞓醒一覺先發現大家討論緊我

多謝萬試萬寧哥哥比左個account我，不過我吾改密碼啦，費事搞到哥哥冇得用xdd

hoilam妹妹好體貼